手機plan sales請入

如果有平過$88+$18嘅plan
就tg我
tg: Blmnba

🌠🌠🌠「CSL.」最新內部價轉台計劃🌠🌠🌠
💥盡心盡力為你砌個最適合你既plan💥
🉐🉐每月update 絕對俾到csl.最抵優惠你
講出你嘅需求 一定幫你做到最抵玩轉台計劃😉

你嘅私人專屬熱線，專人服務，一對一簽約
即時查詢👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

🎉🎉🎉🎉🎉當月熱賣🎉🎉🎉🎉🎉
☄️4g 21mbps
🌸$8× 4g 21mbps 5gb 5gb後低速無限
🌸$9× 4g 21mbps 7gb 7gb後低速無限
🌸$12× 4g 21mbps 10gb 10gb後低速無限
🏆🏆價錢無法公開請whatsapp查詢
🦔🦔🦔享本地無限通話 贈送1200 club 分

☄️4.5g 1000mbps
🌸$16x 4.5g 1000mbps 7gb 7gb後低速無限
🌸$17x 4.5g 1000mbps 10gb 10gb後低速無限
🌸$23x 4.5g 1000mbps 真無限
🏆🏆價錢無法公開請whatsapp查詢
🦔🦔🦔享本地無限通話 贈送500/3000 club 分

☄️4.5g 1000mbps family offer
🌸$3x8 4.5g 1000mbps真無限 2sim
🌸$4x8 4.5g 1000mbps真無限 3sim
🌸$4x8 4.5g 1000mbps真無限 4sim
🌸$5x8 4.5g 1000mbps真無限 5sim
🦔🦔🦔享本地無限通話 贈送500/3000 club 分

☄️大學生優惠
🌸$8x 4g 21mbps 6gb 6gb後低速無限
🌸$14x 4.5g 1000mbps 12gb fup+2gb大陸 其後低速無限

☄️中港澳數據(中國大陸 澳門 香港 3地共享)
🌸$21x 5gb 送500 club 分
🌸$26x 8gb 送500 club 分
🌸$36x 12gb 送2000 club 分
🌸$51x 20gb 送2000 club 分

☄️最強5G
🌸$25x 27gb本地+2gb大陸數據
🌸$21x 8gb本地+2gb大陸數據
🌸$31x 12gb本地+2gb大陸數據
🌸$41x 80gb全速+2gb大陸數據
🦔🦔🦔贈送2000 club分 及大陸號碼

篇幅有限💎未能盡寫
pm附上每月數據用量幫你量身定制計劃😗
新號碼都可以用
所有優惠唔可以喺門市簽約
🏆歡迎各位分享俾身邊朋友仔

🎖🎖唔做續約或現有客戶upgrade

🍻🍻🍻隨時歡迎🍻🍻🍻
whatsapp link:

tg link:
🥁🥁🥁月費優惠話停即停，半年內號碼會到期可以提前預約，未到期都可以提前獲取資訊，隨時歡迎各位

3台食撚屎

🔴 SmarTone 🔴
個人/家庭/企業員工/大專生 plan✨
💥💥全新5G 寬頻💥💥

唔想睇字 直接搵我報價🤝

🌟4.5G 經濟煲劇🌟
💰$98 24個月
❇️全程2mbps 真無限
❇️2000分鐘
(企業員工特享$81💥)
需付$18行政費

❄️4.5G 抵玩之選❄️
💰$88 24個月
❇️首5Gb 21Mb後128kbps
❇️2000分鐘
(企業員工特享$74💥)
+$18 升級5Gb後2Mbps 真無限
需付$18行政費

📙FullTime大專生計劃📚
💰$128 24個月
❇️全速12gb後128kbps
❇️無限分鐘
❇️+$70可升級全速真無限♾
(恒生卡特享+40升級無限優惠)
(攜號轉台免行政費)

🌟🌟🌟星級推介🌟🌟🌟
🔥🔥🔥4.5G 全速個人Plan🔥🔥
🚫原價$298 30個月

限時優惠 $238💥
❇️無限分鐘
2揀1 優惠:
🅰️16Gb本地+0.5GB大灣區
🅱️12Gb本地+2GB 大灣區
❇️+$58💰升級本地真無限🚀🚀
需付$18行政費

💰加享推薦人優惠🤝
(受條件約束 歡迎查詢🔍)
------------------------------

5G 全新plan🔥🔥 新客戶上台
限時💰$1000月費/機價回贈😈
⚡️加設企業員工價⚡️

✨單人: $332/ 100GB

2️⃣sim 100GB/月=$452 ⚡️
3️⃣sim 150GB/月=$572 ⚡️
4️⃣sim 200GB/月=$692⚡️
5️⃣sim 250GB /月=$812⚡️

🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟
❇️24個月+ 分鐘無限
❇️送每月2GB 大灣區
❇️送 24 個月中國內地號碼
❇️加$80 可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約 可隨時加減
❇️數據用唔晒,可滾存至往後月份
(最多500GB 本地 & 10GB 大灣區)
📍需付$18行政費

傳送門直接搵我:

💥Wtsapp:

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

全新4.5G 企業員工 家庭Plan 😈
可選2揀1優惠🅰️/🅱️
(歡迎新客/續約升級)

2️⃣sim 💰$265
🅰️ 4GB + 1.5GB大灣區
🅱️ 8GB
+$238 升級全速無限
❇️2卡無限 $503 💥

3️⃣sim 💰$380
🅰️ 6GB + 1.5大灣區
🅱️ 12GB
+$198 升級全速無限
❇️ 3卡無限 $578 💥

4️⃣sim 💰$490
🅰️ 20GB + 1.5大灣區
🅱️ 23GB
+$178 升級全速無限
❇️4卡無限 $668💥

5️⃣sim 💰$715
🅰️ 40GB + 1.5大灣區
🅱️ 43GB
+$108 升級全速無限
❇️5卡無限 $823💥

📍30個月合約
#優惠受條款及細則約束
#需付$18行政費

-----------------------------

✅最新 企業4.5G全速plan🆕🆕
💰$190 30個月
2揀1優惠:
🅰️ 9GB本地數據+0.5GB大灣區
🅱️ 8Gb 本地數據+1Gb 大灣區
需付$18行政費

-------------------------------
SmarTone 全新5G寬頻💥💥
🏡🏡村屋唐樓救星🏡🏡

家居寬頻 sim Router
必須使用指定Router: ZTE MC801A (香港用)
✅無需上門安裝 一插即用
(地址歡迎查詢😎)

住宅🏠
原價$238 每月-$90
💥$148 x 24個月
同時申請可優惠價$2160購買指定Router
(公價$3098)

💥💥💥平均$238 💥💥💥
✨200GB 其後 FUP* 公平使用原則

可自行購置指定型號Router
或跟公司優惠價

📌📌📌📌📌📌📌📌📌📌📌
如接收不到5G訊號,會轉4.5G *

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

火速查詢✨

傳送門:

💥Wtsapp:

SmarTone最新優惠

唔想睇一大堆字都唔知講乜，不如直接啲搵我話比我聽你既需要，盡幫！

$98 全程2Mbps無限上網不降速
(真正不降速 真無限任用）

✴️最新5G手機月費✴️

💼最新企業家庭計劃💼

🔥5卡專享 買一送一手機優惠🔥

👬👨‍👩‍👦👨‍👩‍👧‍👧二，三，四，五卡專享優惠

指定$238計劃限時優惠

大專生專享計劃

全速無限速計劃

企業家庭Plan Coupon計劃

不能盡錄太多 快D 加我了解下

WhatsApp :

或者TG :

公司知唔知你違規喺網上推銷？